傾得好地地突然不讀不回，好辛苦呀!!!

本來三日前傾得好地地，又話夾時間見面
到前日我俾個時間佢問得唔得，到依家已經三十小時不讀不回，中途有online又post ig story咁又有like我ig post同睇我story

又好驚chur人變煩膠，依家係忍住手唔搵佢
係咪根本怕咗唔想見我

有興趣就回左你啦

係早排都約到出嚟幾次，互動都幾好
有一輪大家話忙見唔到，我上個月就話依排忙完就見個面，佢又一口答應
中途就偶而有message，到三日前佢message我，我就提返起見面件事，佢仲話夾個時間，到我俾個時間佢就不讀不回到依家自己有出ig story，又有睇我ig post同story，係咪玩鳩我

我係應該等兩三日後再message佢，定就咁算搵下一個？

睇完唔記得覆又唔俾
等唔到咪再問囉

我前日好犯賤隔咗大約半日whatsapp多一次，中途佢有online WhatsApp 又有like我ig post同睇story，咁都可以唔記得到依刻都係不讀不回

依家冇再搵佢，我話約星期六，打算星期四問多次，再係不讀不回就算
最慘真係死得不明不白個𡃁妹平時扮蠢話冇人溝，可能城府極深大把兵

又未必係玩你嘅，只係遇到個啱d嘅咪自然死亡囉。

唔好搵佢，睇佢會唔會搵你

大家都有興趣嘅咪都會主動囉，好簡單！人揀你，你揀人。無話不明不白，係有時唔想講到出面。

如果過多兩三日都不讀不回就byebye先
最慘係以前發生好多事例如單獨兩人去倒數，好多暗示但我都miss左但條女似係成日玩同yo仔果type靚女嚟，可能對個個都咁
經一事長一智，留尊嚴俾自己
Btw同條女有機會工作關係成日見好creepy

又合理，多謝巴打開導

我都試過同人傾偈佢可能一日覆我一兩次，甚至乎隔幾日先覆
好似你嗰個中途有on過，知佢未死得
佢話自己忙 我又見我哋啲內容純吹水唔urgent咪唔chur佢
佢次次覆都唔會hea
有幾次invite佢去某啲活動，有時話唔知得唔得閒 有時唔回
活動前一兩日會再提一提(以佢覆我嘅速度 活動之前應該知道佢嘅final answer)
會果咁都唔覆 我自動收皮算

可以同佢保持聯絡
但同時搵下其他人會更好
俾佢知道唔係冇咗佢唔得

要斬就盡快,無謂拖,任何人都有缺點,集中諗佢缺點,同咒殺佢

巴打你個case係同一個人好幾次不讀不回你，而你會響活動前一兩日搵佢？
但個關係依然冇收皮？

所以暫時同fd去街會post ig同出story，知佢會睇
約食飯講星期五，打算星期三message問多佢一次，都係咁樣就不相往來我又唔係乞兒
Thx巴打

其實你放開少少，唔好諗同佢有進一步發展，當普朋友算會好過好多。

好憎呢啲行為 真係好難受 最衰係已讀不回果啲 好唔尊重人

有時佢會已讀 有時不讀不回
關係有冇收皮...........我都有錯 我回佢回得比較冷淡
一諗起佢唔會覆我 我就唔敢對佢太熱情
早幾日我又覆咗啲佢回唔到嘅嘢
我諗唔到有咩原因再同佢傾偈(喺一個Program入面識，program啱啱完咗)
呢幾日好掛住佢 成日諗起佢

依家似普通朋友嘅交流都冇，星期三搵多次都仲係咁，就真係不相往來對我仲好

巴打你都努力，唔好迫得自己大緊
我嘅問題係圈子太細太少女人，先會太上心
依然起要識多d人

Btw咁樣last咗幾耐？

最好佢就決絕d，識過一個新好過啦

我都唔多朋友
識佢呢四個月有時只會同緊佢一個chat
由得佢啦，有過開心回憶就夠

提咗好多次自己唔好咁上心
但係都係控制唔到

我同佢工作場合上年年尾短暫相處兩個星期，交換咗電話就膽粗粗約食飯，仲單獨去埋倒數之後約佢都好快俾到反應同約到，女仔有俾暗示但我錯失幾次表白機會
到三月頭大家冇聯絡一排，當時我都收自己皮
點知三月尾佢又contact返我後來中途偶而有whatsapp
到五月中大家都忙完，我就話六月頭見個面，當時佢話好，可以係hea我啦
三日前佢搵我，我就提返見面件事，個女仔就話自己一星期有幾日會唔得所以要夾夾
而我最後兩個message係1.提出個日子問佢得唔得 2.一個佢一定答到嘅問題
到依家四十八小時不讀不回，但中途個女仔有貼ig story，同睇我ig story

佢主動搵得你ok la